<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Conteúdo do Blog QAchado on QAchado outlet de imóveis</title>
    <link>http://qachadoimoveis.com/blog/</link>
    <description>Recent content in Conteúdo do Blog QAchado on QAchado outlet de imóveis</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Sep 2022 10:48:36 -0300</lastBuildDate><atom:link href="http://qachadoimoveis.com/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Passo a passo para investir em imóveis de leilão - fluxo da análise de oportunidades</title>
      <link>http://qachadoimoveis.com/blog/fluxo_de_analise_de_oportunidades_passo_a_passo/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Jan 2023 16:04:03 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://qachadoimoveis.com/blog/fluxo_de_analise_de_oportunidades_passo_a_passo/</guid>
      <description>Assim como qualquer tipo de negócio, para prosperar como arrematante de imóveis você vai precisar de método, estratégia, disciplina e constância.
Neste guia passo a passo, vamos explorar as etapas essenciais para garantir que você faça escolhas informadas e maximize o potencial de retorno ao investir em imóveis de leilão.
As arrematações de sucesso seguem um fluxo de análise que mitiga a grande maioria dos riscos envolvidos nas arrematações, tornando o negócio altamente lucrativo e seguro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cálculo da Rentabilidade do investimento em imóveis de leilão</title>
      <link>http://qachadoimoveis.com/blog/rentabilidade_dos_imoveis_de_leilao/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Oct 2022 11:43:46 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://qachadoimoveis.com/blog/rentabilidade_dos_imoveis_de_leilao/</guid>
      <description>Uma pergunta frequente de quem está descobrindo o mercado de imóveis de leilão é a seguinte:
Quanto posso ganhar numa operação de compra e revenda de um imóvel de leilão?
Nesse artigo, vamos mostrar como calcular todas as despesas, o lucro líquido e o retorno (ROI) desse tipo de investimento. Com isso em mãos, poderemos fazer um benchmark com os principais índices de rentabilidade de outros tipos de investimentos e demonstrar que a rentabilidade de imóveis de leilão pode ser muito alta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Formas De Pagamento Nos Leilões De Imóveis e Venda direta da Caixa</title>
      <link>http://qachadoimoveis.com/blog/formas_de_pagamento_nos_leiloes_de_imoveis/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Sep 2022 17:08:33 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://qachadoimoveis.com/blog/formas_de_pagamento_nos_leiloes_de_imoveis/</guid>
      <description>Um dos fatores a serem avaliados na viabilidade de um imóvel de leilão ou na venda direta da Caixa é a forma de pagamento.
Nos imóveis da Caixa, as formas de pagamento possíveis são as seguintes:
Pagamento à vista Financiamento habitacional Uso do FGTS para pagamento total, parcial ou como entrada de financiamento habitacional Parcelamento Uso de consórcio Porém, nem todas essas formas de pagamento estão disponíveis para todos os imóveis e modalidades.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vantagens da Venda Online e Venda Direta Online da Caixa</title>
      <link>http://qachadoimoveis.com/blog/vantagens_da_venda_online_caixa/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Sep 2022 17:08:33 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://qachadoimoveis.com/blog/vantagens_da_venda_online_caixa/</guid>
      <description>Nesse artigo, vamos falar sobre os imóveis vendidos diretamente pela Caixa Econômica, nas modalidades Venda Online e Venda Direta Online.
Essas duas modalidades contemplam a grande maioria dos imóveis vendidos atualmente pela Caixa Econômica. Cerca de 70% dos imóveis disponíveis no site da Caixa estão sendo vendidos nessas duas modalidades. Estamos falando de cerca de 6.500 imóveis (ref. Setembro/2022), espalhados por todo o Brasil.
Quais são as vantagens da Venda Online e Venda Direta Online da Caixa?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como encontrar os imóveis Caixa - várias formas</title>
      <link>http://qachadoimoveis.com/blog/como_encontrar_imoveis_caixa_varias_formas/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Aug 2022 17:15:03 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://qachadoimoveis.com/blog/como_encontrar_imoveis_caixa_varias_formas/</guid>
      <description>Uma dúvida muito comum que surge na cabeça de quem está começando no mercado de leilões de imóveis é &amp;ldquo;Onde procurar os imóveis de leilão?&amp;rdquo; ou &amp;ldquo;Onde encontrar as melhores oportunidades dos leilões de imóveis?&amp;rdquo;. Não há uma resposta única para essas perguntas. Os corretores e agentes especializados utilizam métodos e ferramentas variadas para fazer esse garimpo.
Procurar imóveis no site da CaixaConsiderando apenas os Imóveis Caixa, a solução mais óbvia é navegar pelo site da caixa e fazer a busca direto por lá.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como atualizamos e mantemos a base de dados de imóveis</title>
      <link>http://qachadoimoveis.com/blog/como_mantemos_a_base_de_imoveis/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jul 2022 17:08:33 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://qachadoimoveis.com/blog/como_mantemos_a_base_de_imoveis/</guid>
      <description>O mercado de imóveis de leilão extrajudicial é bastante dinâmico e boas oportunidades aparecem literalmente todos os dias. Porém, da mesma forma que elas aparecem, podem desaparecer rapidamente. Há imóveis que entram em venda direta online com descontos tão atraentes que desaparecem em menos de 24 ou 48 horas.
Isso foi uma das primeiras coisas que percebi quando comecei a acompanhar as listas de imóveis da Caixa. Para encontrar as melhores oportunidades eu precisaria me manter atualizado e ser rápido.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
